攬炒巴秘製過百頁制裁名單 游說取消獨立關稅區觸發支爆

反修例運動爆發半年，民主派於區議會大勝所代表的百萬民意仍被忽視，「未取得五大訴求就回歸平靜，（後果）會係比死更難受。」連登帳號「我要攬炒」真身HK（化名）指，「攬炒」之聲繼續在醞釀，團隊已由國際文宣轉型為國際游說，冀建立法網制裁港共官員以至事事歸邊盲撐中央的財團，預告即將推出過百頁制裁名單報告書，並備戰游說取消香港獨立關稅區，以觸發「支爆」，直言是否「攬炒」權在中共手：「佢唔係做到咁盡，香港都唔使做到咁盡，香港人都要有決一死戰嘅心態，去諗點樣係最好方法對抗極權控制。」

記者 梁穎妍

「我要攬炒」團隊早前發起一人一信攻勢，成功令警務處前處長曾偉雄落選聯合國駐維也納辦事處總幹事兼聯合國毒品和犯罪問題辦公室執行主任，團隊發起人HK（化名）接受《蘋果》訪問時指，當初抱着要迫使香港變成中國城市的港共官員「留喺大灣區」的心態提倡「攬炒」，笑言以「我要攬炒」之名在連登發文純屬偶然，「但一個偶然令全香港都講攬炒」。

在建制派眼中被視為「情感宣洩，玉石俱焚」的「攬炒」，是HK（化名）用以破建制派武功的手段，其後去信英、美及澳洲行政部門、國會議員，舉報香港「送中」官員、建制派，由要求取消其外國護照起步。

團隊甚至建立以「Fight for Freedom. Stand with Hong Kong.」為名的平台，由國際文宣、去信各國行政機關及國會，轉變為專業國際游說、連結工作，安排英國國會議員訪港、推動跨國選舉監察小組訪港等，「發覺唔係靠書信就可以，世界各地未必有完善法網法規做呢樣嘢（制裁），（因此）變成追求立法工作，自然要游說世界各地國會。」

游說各國建立制裁港官法網

團隊目前集中英國戰線，靜待當地大選及處理脫歐後，可在外交上有更大空間支援香港，並將游說工作專業化，包括聘請游說團隊及尋求專業政治分析，「之前趁（英國首相）約翰遜上任時登報，攞得更大效應，都係有請人分析過」。

團隊亦與大專學界國際事務代表團合作，由法律背景成員協力撰寫過百頁制裁名單，分四大制裁層次，頭號人物包括特首林鄭月娥、警務處處長鄧炳強等，將交各國行政機關及國會參考。HK又認為，隨着美國通過《香港人權及民主法案》，按法例要求須每年為香港獨立關稅區地位「續期」，正好成為正面與中共「攬炒」的工具：「獨立關稅區畀咗香港『白手套地位』，先係令香港（對中共而言）咁獨特。」

HK認為在中共經濟衰退背景下，取消香港特殊地位是破局關鍵，揚言若中共「唔放手」，拒絕予香港真普選、堅持8.31框架，就會啟動戰線，游說美國取消香港獨立關稅區，「點樣嘅香港對佢哋（國際）嚟講係最好嘅香港呢？香港係中西兩邊角力、兩邊一齊做生意嘅地方，大幅傾斜去中共，都會損害西方利益，影響到佢國民人身安全同利益」。

他認為取消《美港關係法》可刺激中國經濟倒退，「冇得用經濟催眠人民」，就會產生倒台危機，強調「能戰方能和」。HK眼前現只有兩條路，一是中共放手，中港重回「河水不犯井水」狀態，「畀返香港有真普選，區選都冇DQ嘅真三普選，冇智能監控，相信冇人會無啦啦走去攬炒」，否則務求觸發「支爆」，讓中國積弱，「中國唔係強大國家，香港就會有生存空間，好似新加坡咁都可以獨立」。

建黃色經濟圈 破北京樁腳

高舉「拒絕攬炒」的建制派在區議會選舉中大敗，香港人是否準備好攬炒？HK相信大勝僅證明港人堅持和勇不分，坦言不少港人仍擔心《美港關係法》取消後，「香港會玩完」，但他相信如同癌症病人接受化療所受傷害，過了陣痛期才有轉機，「同中共攬住去死，香港先有機會變成新香港」，希望香港人勇於想像，但在下一着「攬炒」前，要不斷尋找渠道動搖親北京陣營樁腳。

HK認為建立黃色經濟圈更顯重要，破除既有系統，「學識同佢哋鬥，令佢哋唔能夠背叛你，達致平衡局面，如果唔係大家都冇so（着數）」，希望港人不要妥協，「要有長期抗爭嘅覺悟，唔應該妥協，唔可以妥協，否則會比過去幾年更加慘」，認為在時代革命之下，百萬人遊行少不了，甚至和理非也要「有覺悟冇不反對通知書都肯出嚟」，維持動員能力，以靜制動。

攬炒巴真係越來越專業，係國際線既影響力越來越高

不過之前一直都係在暗，可以突然出招殺中共一措手不及，依家咁樣上左水面，唔知對佢哋既部署會唔會受影響呢

支持，繼續攬炒。

推

我要攬炒

攬炒完只係陣痛，憑住香港依家呢一代，好有信心香港可以浴火重生

Push lm

一定要取消獨立關稅

我要交稅啊

快撚啲取消獨立關稅

push

推比多啲人睇

攬炒巴 我地都要做多啲文宣spread 出去

嚟啦 已換美金好耐
就係等呢一日

對攬炒巴有信心

澳洲香港嘅留學生，上次話有大陸留學生幫大陸做嘢，麻煩整理好和收集資料，有用

我要攬炒

攬炒巴

香港真係人才輩出

幾時可以交比美帝

一定要令中蟈，明白接受五大訴求，係最簡單低成本解決問題，佢地就會跪低

正呀

支持

好掛住攬抄巴

呢d先係攬炒,出面叫人黎明行動班on9學野啦

已換美金,攬炒巴加油

In 攬炒巴 we trust

Push

多謝攬炒巴

tui

攬炒巴
啪啪啪

攬炒巴
啪啪啪

我屌

我愛攬炒巴

cls

攬炒

我要攬攬

支持取消獨立關税區

，

其他攬炒巴同眾志係咪同一隊人

p

推！

驚佢被中共特務釘緊

真係要小心個人安全

撐

真

我要攬炒巴
推到全世界見到！！！！

巴打

攬炒巴
你係香港之光
煲底相見之日要推你做行會

pish

攬炒師

多謝你

取消獨立關稅

推推推推推推推

我要炒到陷家產！

推
推
推

攬炒再搞黃色經濟圏

nice

攬炒正呀

推唔郁

推推推

G 持攬炒巴

冇話準唔準備好，點都要做左先，機會得一次

勁

攬炒巴平時悶聲發大財

靜靜雞贏嘅代表

搞咩而加玩死線

係咪想出師有名？（係人都知個政權唔撚理你民間死士架啦，共產黨嚇大）

啱
支那賤種就係咁
叫佢開窗，唔撚開，多次爭執都唔肯開
最尾話要拆咗個屋頂佢，佢先話其實開窗都ok

攬炒從來都唔止係一個口號

長期抗爭, 同中共攬炒!

可唔可以攬炒到美國接管香港

記住呢一刻
關鍵點

其實攬炒巴真人讀咩/做咩？
點解可以咁勁

我地都要打返起本地戰線

Btw
想知之前攬炒搞10.1賀佢老母單眾籌係點樣宜家？
之前又話登多次報，
中間發生咁多野之後好似冇人再提
有冇人有咩消息咁

必死決心攬實一齊！ 爆

We love 攬炒！

太犀利啦

推

支持攬炒巴

毒立關稅區

呢一個先係最最最大既春袋

但同時，亦係歐美國家既蓮頭

廢除是必須的，但路途會好姦巨

香港人必須要努力，呢個，
係五大訴求其後的一個終極目標

一路以來，各方（中、港、歐美）都唔知做乜柒去共春有共識咁去冷處理，尤其港共及中共。

而家拎返出來，我地要煲大佢

五大訴求，缺一不可。
廢除獨稅，馬上實行。

adore

I'm ready to burn

攬炒巴好似有一team人

其他地方都靠香港搵大陸錢
個人認為要取消非常有難道

推！！

比較困難始終香港有唔少其他國家利益

推 我愛攬炒巴

香港人要先放棄故有自私自利既心
當年既香港人都係手望相助先有今日
而我地去放棄左尼個守望相助既心，而去擁抱自私自利既心，變成今日咁
所以我地今日更加要放棄尼個自私自利既心去發掘 + 尋找返一直潛藏係我地心入面好耐既獅子山精神

好撚勁

萬事小心 甴近平

對美國利益黎講，美國係唔想攬炒嘅。取消獨立關稅地位係會傷害美國利益，所以除非出解放軍，或者中共表明實行一國一制，美國應該唔會取消。

我就等美國貿易戰加關稅加到支爆。

忠誠勇毅進 心繫黑社會

長期抗戰

Tui

我想交稅比美國啊

支持
利申 美國公司
好驚中港共聯手搞我地

Good job
Let’s go HONG KONGARIANS!

支持攬炒巴

未完成五大訴求前都咪停

中環無名氏表示同意

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

攬炒真係好

快

推！有樓都想攬炒

攬炒巴好正

推，多謝攬炒巴

必須支爆

加油💪

連登帳號「我要攬炒」真身HK（化名）

大家要時刻保持住不割蓆不退讓嘅心態，雖然取消獨立關稅重係鳩吹無人理嘅階段，但如果開始吹風要行嘅話，啲商家一定用盡方法阻止場抗爭繼續落去，到時咩黑材料，誤導消息滿天飛嚟打擊我地

5年前明明係港豬跟唔上天琦嘅步伐
五年後又再慨嘆攬炒巴走得太前

推

借位please，認同請幫推
[黎明行動] 香城online · 晨曦ver

攬炒巴小心人身安全

💪🏻💪🏻💪🏻

維吾爾人權政策法過左！上twitter 賀一賀佢！

唔係一句走得太前就將自己撇清關係
快啲跟上攬炒嘅思維，再諗下一步行動

攬炒巴is my dream man

香港人，要改變心態，要有置之死地而後生嘅覺唔

【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

I love 攬炒巴

辛苦哂攬炒巴

支持，繼續攬炒。！必先置於死而後生

if we burn

喺唔同嘅時候做唔同嘅野,一步一步向前走.

支持～～～～～～～～～～～

政府班撚樣用行為叫香港人團結抗共，冇計啦

不過各國利益一時未必可抽身，可能會等幾年

琴日梁震英先出post 9up攬炒論
今日攬炒巴就話你知點攬炒喇

推上熱門
踢走膠post

攬炒係初衷 一開始完全冇諗過靠任何外力幫助
點解外國戰線可以打得咁好 區選又贏到開巷
就係因為我地當初果團火
所以 我地依家要做既就係令團火燒得更猛
唔好再捉鬼 互屌 槍口一致對外 打

我愛攬炒

強國咁撚強大，香港又邊緣又冇用又落後，深圳上海澳門咁撚好，唔撚洗靠美國佬，拍手

後生一代只要不進化, 班死老野就永遠守財不思進取. 香港一定可以浴火重生.
不經一番寒徹骨，焉得梅花撲鼻香

12.8

攬炒巴係國際戰線真係做咗好多嘢

支持攬炒

支爆 中共亡黨

IN LAM CHAU BA WE TRUST

[提案] 其實香港人應該同港共政府割蓆....搞歡迎美軍軍艦集會

甴近平

取消獨立關稅
終極攬炒
但無左春袋
我驚支共報復我地

岩呀

可惜未去到制裁中資金融機構地步

我要攬炒
成日屌柒美國佬
話美國出錢搞事
cut撚左關係法去啦

係攬炒巴呀

我愛攬炒巴敬你

多謝攬炒團隊既努力

神

暗地活動真係好正

一概當共諜
外國可以俾支那人存在 但底線係不容共諜丶分裂主義者

lm

辛苦晒

原來攬炒巴就係神獸靜靜雞

Thx

共產黨一直捉唔到攬炒團淨係可以對住泛民打稻草人

取消左佢啦
如果香港地位唔係咁特別 分分鐘好似荗名咁成功左洗死咁多人？

取消獨立關稅區

其實唔使取消成個獨立關稅地位，反而斬開限制某類高科技進口仲易仲有效，因為取消喺香港美國商佬會跌唔少錢，較大阻力，慢慢續忽玩仲易執行

永要追隨攬炒巴

不能不支持，支持攬炒巴

諗下我地要點幫手，唔好淨係靠哂攬炒團隊

攬炒巴 我愛你
if we burn, you burn with us

推!!!!!

其實所謂攬炒
就係將香港既經濟地位變成強國既一個普通城市
同港共藍絲所希望既融入大灣區並無牴觸
呢樣嘢遲早都係架啦
只不過我地而家加速個過程
等果班未醒既人嚇醒
等貪官豪強措手不及
等強國經濟一齊硬著陸
先可以比班人知道香港唔係一個予取予求既地方

推你！

綠色曱甴

取消左就可以擁抱大灣區啦
等啲藍成撚日講咩無阿爺點點點
就一於睇下取消左之後，阿爺可以點樣救番香港經濟啦

Push.

bravo !

支持 支持 支持

可能講得出嚟都唔係咩殺招
留名睇再殺一個措手不及

多謝攬炒團隊

全球最精準既3D打印機都係意大利出

兄弟爬山各有各做,ok?

攬炒巴
多謝你

係香港
支那黨一定係暗
你唔上水面都一定出哂招搵你出黎
再打擊你

支持攬炒巴，有機會上加入團隊略盡綿力

好文不能不推

多謝攬炒巴

其實可唔可以將成個香港警隊都放入去制裁名單？而家前線咁失控，但淨係罰高層真係唔夠。（或者佢地以為點玩最後都係高層死，唔關佢地事）所以應該要一齊攬炒。

加上人權法過左，應該有唔少狗辭職／plan緊移民，諗住逃避責任。會唔會考慮定個cutoff line 去制裁哂成個香港警隊？比如612／721嗰日仲喺受僱於香港警隊既所有前線同高層都要制裁，變左之前搞事嗰班都要受到制裁。

（可以加埋啲條款比如肯做「污點證人」就考慮減輕制裁，等佢地自己篤自己人灰）

推行動post
我要攬炒

揸油

邊撚個呀屌

攬炒巴同團隊要小心人身安全

大家如果想幫攬炒團隊, 就要幫手宣傳俾同路人知, 點解要「攬炒」

好彩呢個時代有咁多挺身而出既人,
當中仲有唔少優秀既人才,
加油呀,攬炒巴

佢呢篇訪問講嘅係戰略
唔係戰術
講哂呢堆戰略嘢
對家都未必做到啲乜